機管局： 或本週六前取消香港航空牌照

空運牌照局指香港航空財政迅速惡化，對港航附加兩項新條件，若未能改善財政狀況，牌照局可撤銷或暫時撤銷牌照。牌照局本周六或以前會公布有關決定。

成龍

空運牌照局唔等於機管局喎⋯⋯

樓主個標題⋯⋯

執7左佢喇

機管局淨係營運個機場。。。

我剩係想要港航姐姐

買咗一月機票點撚算。。。

終於都執

有機會7日冇糧出

機管局

雖然樓主柒咗，但講返正題

快撚d釘牌唔該

如果真係成事
係咪買左旅遊保都無用

有無半價空姐賣

前兩年請勁多飛雞

幾時申請清盤？
等睇佢點樣還債

可能要開定苦主gp

好似好耐之前好多保險話唔包港航執笠喇喎 Ching你仲買

Push

等睇有苦主區屌生姦航空CEO

西童

好想高價接收西童

買左一月機票點L算

有巴話去中銀買旅遊保，你睇睇